有無人覺得原唱one more day one more chance好正

一聽前奏個腦就有哂成個故事既意境出黎
同埋呢個version好有日本feel
一合埋眼靜靜地聽就好似係日本既街頭咁
我都唔係好識點影容
有無人有同感

新海誠系列 本人最鍾意嘅歌

做左好多年鈴聲